大家請到宣明會facebook留言， 一年收9.21款， 但冇替香港人發聲

我以前做宣明會每月捐款者 我真係好嬲竟然在大事大非的時候沉默

大家快啲換醒佢吧

推